Avicii對你地有乜意義？

我先
老實講我唔係聽好多佢嘅歌，都係最紅嗰幾首the days, the nights, wake me up嗰類

但我一聽就會諗起以前係外國生活嗰段無憂無慮嘅時光
盡情欣賞世界嘅美麗
異國風情
然後唔撚想翻香港
我一聽avicii完全係會毛管動 所有回憶馬上翻哂嚟 而家你同我講佢死咗真係唔知點接受

He said one day you’ll leave this world behind
So live a life you will remember

My father told me when I was just a child

我諗我今晚未必會訓得著

對上一次就係上年CHESTER,我個時仲要係TOMORROWLAND

These are the nights that never die
My father told me

同你一樣

以前exchange個陣住hall個lobby狂播hey brother 同wake me up

係回憶

RIP

唔係特別鍾意佢 不過有一掛好鍾意聽佢d歌 都係因為佢先聽edm呢個genre

Silhouettes 係我同朋友岩岩開始聽edm嘅回憶黎 仲有hey brother wake me up levels

聽佢同alesso 先開始聽edm

wake me up個排我係美國到澳洲再到歐洲全街狂loop

Oh sometimes I got a good feeling

記得玩fifa15有The Nights

佢同Calvin harris唔知拉左幾多人入黎聽

唔止舊歌
前排嘅without you同lonely together都好正
無論係對女朋友又好 人生又好 佢好多歌都對我有特別嘅意義 確認佢走左之後真係喊左出黎.

澳洲既生活

啱啱碌ig無睇d人打咩 但係無啦啦好多avicii
完全無諗過係佢出左事
wake me up嗰陣開始鍾意聽佢
佢最新出嗰個album avici01一出就loop熟曬
估唔到

lonely together 同埋without you真係好好聽

Avicii既歌曾經係我人生最低潮既時候陪住我
接受佢就咁走咗.....

Rip

一開始接觸edm 就好鐘意首levels
中學讀書靠佢成隻True撐著

聽EDM都係因為Avicii
唔只係因為歌正咁簡單
係連啲lyrics都句句入肉
好撚inspiring
呢個live真係睇撚到喊
我屌你老母

Avicii - Live @ Ultra Music Festival Miami, Main Stage [19.03.2016]

Rip Avicii
Speechless, 每朝聽住silhouette 起身返工, 唔知點面對
有幸聽過佢live, rip

同你地感受一樣，個時係澳洲讀書日日都聽佢嘅歌，回想緊當時個種無憂無慮寫意嘅時候

陪我渡過左一段有情緒病嘅時候

I could be the one

我都係諗起每日係澳洲朝早天未光開住車聽既收音機既歌

痴線 呢度原來咁多au撚 ....

有情緒病既時候係佢開解我
失戀佢開解我
唔開心佢開解我
人生路有好多人上車落車
Avicii 從來都冇落車
一直陪住我過每一日
就算佢死左
佢既歌都陪住我

啱先先聽緊佢嘅歌 呢頭就知到佢死咗

Levels

點解個個都係咁
我都係之前exchange狂聽佢啲歌
He said, "One day you'll leave this world behind, so live a life you will remember.”
每次聽都好感觸，好掛住exchange無憂無慮嘅生活

真係一聽番果陣無憂無慮既畫面出番晒黎

特登登入嚟留言 一睇到單新聞 再睇到calvin harris個tweet
忍不住喊左 仲兩次 瞓唔著鳥
以前已經好中意佢嘅歌
個陣身體成日有事 又對人生屋企好迷茫
岩岩佢又出左首The Nights 佢嘅歌真係陪左我好多時間
One day you'll leave this world behind
So live a life you will remember
到今日為止我都仲記得呢句野用呢個當人生目標 同埋因為首歌做好多自己一直唔敢做嘅事

尋日先聽緊佢啲歌 RIP

Fifa15第一次聽到the nights
好鍾意聽 日日狂loop
直到而家都成日聽

冇聽新歌 一直都係聽返True個album
首首都好正 you make me 同lay me down

咁突然
日日揸車都有聽佢d歌

代表progressive house既一大損失
巨星殞落
唯一可以支撐既要靠shm afrojack kygo等人
Big room house同hardstyle將會再次成為edm既主導genre

早排唔開心嗰陣聽番佢啲歌
佢陪我挨過左嗰段時期
Exchange嗰陣朝朝都聽緊收音機播the nights, the days, waiting for love

你走左我接受唔到

最有意義係silhouette 雖然日日聽 但係我做唔到never look back at faded silhouette

由wake me up開始鐘意Avicii
因為佢先開始接觸EDM
仲記得佢復出出EP無耐就失戀
都係狂loop隻碟嚟捱過
做嘢好頹唔開心都係聽佢嚟幫自己打氣
呢排仲係咁諗如果佢嚟香港開live就好啦
但估唔到⋯
真係好突然

好唔開心 初中由levels聽 高中一直都有追 由冇乜人聽 到越嚟越多人聽 到變公廁 佢係唯一一個producer我願意繼續聽 因為佢既歌 真係可以打入你個心 化為一種感受 高中同bf話將來一定要一齊睇avicii live
上年grad冇耐...依家我形容唔到個心情....我好唔開心.......點解

到而家都未瞓
不停聽返佢啲歌
男人老狗4點幾喊出嚟

起身鬧鐘係Liar
因為首歌好撚嘈

Same
但我而家先知原來avici=無間地獄

想當年首levels 電音鬼才

唉 dj頭30差唔多真人live都睇過
無得睇佢了

夜晚10 點幾放工返到去執起支結他
彈左陣 Heart upon my sleeves 個前奏
再恰左陣就睇到段新聞

真係頭幾個聽嘅EDM DJ
有Keep 住有聽佢嘅歌
唔算狂熱唔算死忠
但聽到佢死左真係覺得好可憎

i could be the one to set you free.......

all my life ive been ive been waiting for someone like you...

唔係聽開佢既作品, 所以冇乜意義
但少左個制作人，都係R.I.P.

Lonely together

I'll be gone

我蒲得最癲果排就係聽佢d歌，每次聽返佢d歌就諗返果段璀璨回憶

年少輕狂的歲月…

人生第一個EDM live performance 就係響香港睇佢，嗰陣仲捱緊騾仔返工又返學

男人老狗幾耐未試過聽住歌喊左出黎

呃正皮post

14定15年，true嗰隻album 喺明珠台賣廣告。 令我開始留意佢 亦開始聽edm

連我而家部電腦嘅wallpaper 都係佢黎

我接受唔到
我儲齊哂佢d album,但仲未聽過佢live,佢係繼daft punk之後係我心目中排第二嘅dj

對上一次喊到咁奔潰就係Chester
My favourite DJ ever

溫書嗰陣一定聽住佢啲歌黎溫

係佢令到我進入edm世界
R.I.P Avicii

係德國街頭成日聽hey brother

特登搵歌詞就識左佢然後鍾意佢

佢既歌真係signature住自己係外國既memories

佢首the night係我人生宗旨黎

一路睇先知原來咁多人都係以avicii代表自己外國生活嘅日子

係紐西蘭working holiday 個年幾日子
Road trip loop 住佢既歌
佢既歌真係好有自由同正面
而家係香港做到隻狗個陣就會聽番佢d 歌懷緬

佢首x you實際上點整